有冇人個伴拍拖前後係兩個人嚟

有冇人可以分享下啲經歷

正常ga

追前暖男 得手唔理人

但真係好大分別 次次嘈完交講哂對唔住
下次都係咁發脾氣

係啊 我男友就係咁

考完試仲會溫書咩
男人係咁架喇